分手後會安慰自己

分手啫 佢又唔後離開咗人世
你仲可以默默咁睇下佢有無傷心
有無難過 會唔會有人蝦佢
總好過佢消失咗離開咗人世
無可能見得番佢呀嘛

但人地早就當你消失咗死咗啦 傻仔

初戀 ？分個手叫左成個月春抵比人飛